而家邊度買switch好？

如題

黃金

恒進遊戲專門店

有名貴配件俾你揀

平放比你有無性趣
買左半年玩左兩個月

荃灣搵下

巴打放幾錢
女朋友情人節買咗pokemon隻game比我但我冇switch

邊頭

好似傳緊會出新版switch喎，唔等下？

你邊區架

Aeon

人出豉油你出雞

主機唔建議買二手
全新都係$2150咁上下
d人放通常都平得個三四百

力場

葵廣睇下，好似有幾間

咁撚on9
佢係咪你女朋友黎

葵涌

記錯男朋友A有switch，其他男朋友B先有

近近地咪去葵廣 上天橋入去個層就有兩間

thanks

放幾錢？

葵廣 21xx

女朋友咪醒 可能佢自己都手渣幾隻game,一買完隻雞就成隻充公

連登